仲有無人記得忍豆風雲2

細個好鐘意玩 想買點升99lv但又覺得貴

仲有無手足記得

成日好想玩番 而家係咪已經冇得玩？

當年係學校電腦堂 同圖書館偷玩 同埋無咩鬼野戰隊

走路錢鏢

行路用元氣

練單走練左一排先識

明明自己死窮鬼都要學人玩錢鏢
唔比錢卡係廿lv局住用把死人刀仔
係後期比把不求人比唔買點嘅人都算好少少啦

好似有3 但都唔好玩

我又係玩錢標玩到忍太刀都買唔到

當年叫影族乂xxx
Btw如果有得玩私服就好

樓主應該係95年→00年出世

以前一放學就約班frd係浪花里等

細個玩好正
2冇左 隔左好耐去左玩3
諗番起想當年大家啲用戶名

96

歌舞伎村

宜家係咪收左皮？

嗰時成日玩公主忍走撞鳩人
但玩到佢執笠都唔知啲人點做到疊鏢

忍走 錢走

好似仲有忍3？

依隻game 真係好好玩

果時我有99LV AC
真係幾好玩既

無2咁好玩

鬼島係咪到執果日都未整好

不過隻game真係俾錢有俾錢既錢,20lv玩技術都有得玩既遊戲

影族 細個仲收人做徒弟

果陣最勁試過200場0敗

有玩忍3 幾年
火蛙稱霸神木

影族d人個個都好高勝率
利申 ：影族乂xxx

仲有個王牌家族

個陣瘋狂鬼島練錢鏢，唔扣錢

有冇人可以整返出黎

有冇人記得有太陽章它們藍色一個章，係咩來

想當年玩完忍3（忍2好忍得手）課左好多金，好想玩番
但又好好耐之後似轉左手定點 好似咩都冇哂
仲要係我同第一個男朋友既回憶 #cn

好似係公會有職位個啲

忍豆2一直好想課金。但嗰陣唔識又唔敢叫老母幫手

係

玩錢標玩到窮

就快變日經

真好好想再玩返麻

極冰鬼切丸

好想玩番

想玩
1其實最好玩

仲記得小學有個on9同學日日返學扮用忍術 仲要配埋音

唔係十字章wor，係好大個好似太陽咁嗰個🌞

一定要信用卡，冇得買點數卡

忍2有無人整返